大水坑連儂牆

唔知邊個手足咁有心機
聽講係中年人
貼咗5-6幅都有
仲未計其他細嗰啲
不過可能宣紙易撕不停俾人撕爛
不過就好快就有人貼補翻幅上去
手足多謝你

手字真係好靚

今朝行過見到清哂

一晚完全清曬 乜料

睇吓佢清得快定我哋貼得快
幾肯定唔使五日可以重建